點解啲dc9咁鐘意風琴腳？

係咪對架車好啲架？好好地含住啖油去咪得囉 係要比兩秒收兩秒既 成日都搭到想嘔

宜家好多巴士佬都係
揸撚到brake測試咁

咁先係專業
有冇睇賽車, D車手都係咁印下印下

真?

印下印下 你個vtec都著唔到啦

有無巴絲係揸的士？出黎講2句

情況等同你搭的士塞車一樣 個錶會跳多幾下

但覺唔覺得有時如果係踩得快收得快 不停重覆 俾油收油 架車嘅速度好似冇點變
定係錯覺嚟？

發悔氣 唔想你坐得咁舒服囉

個行車咪錶電腦跟唔切，會快咗跳錶

4AT 唔俾油唔去
踩死高轉又無力.無得搞

架的士無力
踩都唔識去，有聲無畫

我當面問過
司機答, 話架車個石油氣供氣零件有事
定住腳會跌轉數

條呔越係有wheel slip 咪越跳得快

借問聲原理係點？

屌 講起就燥，坐過兩三次風琴腳的士。chok下chok下好想嘔，都唔知做乜鳩要咁揸

點解要咁做

識閪揸咩的士佬
揸得郁部車就叫識揸呀？

扯高啲轉數覺得快啲，同埋吊住細油門隻腳會攰

覺唔覺的士應該轉返棍仔

綠van都係

但以前F1 senna真係咁揸喎

巴士佬都係
起香港坐1小時巴士已經想嘔
起日本坐三小時都完全無嘔既感覺 勁舒服

真

Highway

唔撚怪得之，班撚樣真係狗黎

ok實信

飲完酒返到屋企即湯 坐親都唔擔心嘔唔出

搭黃的咪冇呢個問題

日本大把山路

職業司機一日渣咁長時間，仲同你定住隻腳係油門？揸到腳抽筋都似所以佢地咪咁求其囉

講起又好似係 同一條路 平時130蚊 風琴腳要差唔多140

dc9食屎啦 為左個10蚊 揸到成舊屎咁

風琴腳踩到八千轉兩米車，唔行都收你錢

有次食左兩份下午茶，兩杯奶茶
之後搭的士 Dc9 係咁大brake 1212
坐到爭少少就嘔

空波比油會唔會跳錶

同佢講你就嚟嘔

咁唔怪得，都合理嘅，吊住真係好攰

你嘔，咪收多你500蚊清潔費囉

啲dc9又串，你又坐得唔舒服，又可能要睇住佢有無兜路，又多藍屍搭黎都唔安樂

而家只坐黃的/tesla，又唔係貴好多

會省油d 叫pulse & glide

Chok下chok下

可能DJ緊，玩過跑online先識

飲完酒的士狗衣車腳chok到想劏 由尖沙咀屌到返大埔，正仆街心地唔好

咩歌？

真？
唔怪得之前搭去機場時 條dc9不停踩油收油

有次塔返屋企,隻DC9一開車已經堂軚扭黎扭去又風琴腳,屌7完佢好少少,就到屋企又黎料,扭扭下HI左埋隔離線架大貨車到
停埋一邊佢地2個講數,仲想收我錢,我話要CALL白車佢先唔收叫我快D走